湯文亮找數食file 未？

食file 未？唔好走數

佢有無Facebook 之類

去佢Facebook/twitter洗佢版😂😂😂